Hangul
<<<<<<< HEAD

=======
>>>>>>> master
살금살금 조금씩
그대에게 다가갈 땐
두근거리는
내 마음이 들리지 않게
조심해야 하죠
<<<<<<< HEAD

=======
>>>>>>> master
콩닥콩닥 떨려와요
혹시 그대로 뒤돌아 볼까
항상 몰래 숨어있죠
돌아보면 안돼요
<<<<<<< HEAD

=======
>>>>>>> master
자꾸 겁이나요
그댈 볼 때마다
내 마음 자꾸 커지는데
그대 날 찾으면 끝날까 봐
겁이나요 난
<<<<<<< HEAD

=======
>>>>>>> master
꼭 꼭 꼭 숨바꼭질
그대의 눈을 피해
숨어야 해요
마주쳐 버리면 맘이
다쳐버릴 테죠
<<<<<<< HEAD

=======
>>>>>>> master
꼭 꼭 꼭 숨어있던
내 마음 언젠가는
들켜줄게요
그때까지 안녕
그댈 멀리서 지켜봐요
<<<<<<< HEAD

꼭꼭 숨긴 내 마음
Cache Cache Catch
들키지 않을게요 쉿

=======
꼭꼭 숨긴 내 마음
Cache Cache Catch
들키지 않을게요 쉿
>>>>>>> master
두근두근 떨려와요
그대 내 마음 찾게 될까 봐
항상 몰래 숨어있죠
돌아보면 안돼요
<<<<<<< HEAD

=======
>>>>>>> master
덜컥 겁이나요
멀어질 때마다
내 마음 자꾸 커지는데
그대 날 찾으면 끝날까 봐
겁이나요 난
<<<<<<< HEAD

=======
>>>>>>> master
꼭 꼭 꼭 숨바꼭질
그대의 눈을 피해
숨어야 해요
마주쳐 버리면
맘이 다쳐버릴 테죠
<<<<<<< HEAD

=======
>>>>>>> master
꼭 꼭 꼭 숨어있던
내 마음 언젠가는
들켜줄게요
그때까지 안녕
그댈 멀리서 지켜봐요
<<<<<<< HEAD

=======
>>>>>>> master
언젠가 그대 앞에서
모든 걸 다 얘기해줄게요
멀리서 그대만 보고
모든 걸 꿈꿔왔어요 난
<<<<<<< HEAD

=======
>>>>>>> master
그대와 숨바꼭질
지금도 그대 곁에
숨어있어요
뒤돌아 본다면
몰래 숨어버릴 거죠
<<<<<<< HEAD

=======
>>>>>>> master
꼭 꼭 꼭 숨겨놨던
내 마음 언젠가는
보여줄게요
날 기다려줘요
그댈 멀리서 지켜봐요
<<<<<<< HEAD

꼭꼭 숨긴 내 마음
Cache Cache Catch
들키지 않을래요 난

Romanization

=======
꼭꼭 숨긴 내 마음
Cache Cache Catch
들키지 않을래요 난
Romanization
>>>>>>> master
Salgeumsalgeum jogeumsshik
Geudaeege dagagal ttaen
Dugeungeorineun
Nae maeumi deulliji anke
Joshimhaeya hajyo
<<<<<<< HEAD

=======
>>>>>>> master
Kongdakkongdak tteollyeowayo
Hokshi geudaero dwidora bolkka
Hangsang mollae sumeoitjyo
Dorabomyeon andwaeyo
<<<<<<< HEAD

=======
>>>>>>> master
Jakku geopinayo
Geudael bol ttaemada
Nae maeum jakku keojineunde
Geudae nal chajeumyeon kkeunnalkka bwa
Geopinayo nan
<<<<<<< HEAD

=======
>>>>>>> master
Kkok kkok kkok sumbakkokjil
Geudaeye nuneul pihae
Sumeoya haeyo
Majuchyeo beorimyeon mami
Dachyeobeoril tejyo
<<<<<<< HEAD

=======
>>>>>>> master
Kkok kkok kkok sumeoitdeon
Nae maeum eonjenganeun
Deulkyeojulgeyo
Geuttaekkaji annyeong
Geudael meolliseo jigyeobwayo
<<<<<<< HEAD

Kkokkkok sumgin nae maeum
Cache Cache Catch
Deulkiji aneulgeyo swit

=======
Kkokkkok sumgin nae maeum
Cache Cache Catch
Deulkiji aneulgeyo swit
>>>>>>> master
Dugeundugeun tteollyeowayo
Geudae nae maeum chatge doelkka bwa
Hangsang mollae sumeoitjyo
Dorabomyeon andwaeyo
<<<<<<< HEAD

=======
>>>>>>> master
Deolkeok geopinayo
Meoreojil ttaemada
Nae maeum jakku keojineunde
Geudae nal chajeumyeon kkeunnalkka bwa
Geopinayo nan
<<<<<<< HEAD

=======
>>>>>>> master
Kkok kkok kkok sumbakkokjil
Geudaeye nuneul pihae
Sumeoya haeyo
Majuchyeo beorimyeon
Mami dachyeobeoril tejyo
<<<<<<< HEAD

=======
>>>>>>> master
Kkok kkok kkok sumeoitdeon
Nae maeum eonjenganeun
Deulkyeojulgeyo
Geuttaekkaji annyeong
Geudael meolliseo jigyeobwayo
<<<<<<< HEAD

=======
>>>>>>> master
Eonjenga geudae apeseo
Modeun geol da yaegihaejulgeyo
Meolliseo geudaeman bogo
Modeun geol kkumkkweowasseoyo nan
<<<<<<< HEAD

=======
>>>>>>> master
Geudaewa sumbakkokjil
Jigeumdo geudae gyeote
Sumeoisseoyo
Dwidora bondamyeon
Mollae sumeobeoril geojyo
<<<<<<< HEAD

=======
>>>>>>> master
Kkok kkok kkok sumgyeonwatdeon
Nae maeum eonjenganeun
Boyeojulgeyo
Nal gidaryeojweoyo
Geudael meolliseo jigyeobwayo
<<<<<<< HEAD

Kkokkkok sumgin nae maeum
Cache Cache Catch
Deulkiji aneullaeyo nan

English Translation

=======
Kkokkkok sumgin nae maeum
Cache Cache Catch
Deulkiji aneullaeyo nan
English Translation
>>>>>>> master
When I softly
Slowly go to you
Pounding
So you won’t hear my pounding heart
We have to be careful
<<<<<<< HEAD

=======
>>>>>>> master
My heart is trembling
What if you turn around?
So I was always hiding
Don’t look back
<<<<<<< HEAD

=======
>>>>>>> master
I keep getting scared
Every time I see you
My feelings keep growing
But if you find me
I’m afraid it’ll be over
<<<<<<< HEAD

=======
>>>>>>> master
Hide and seek
I have to avoid your eyes
I have to hide
If we run into each other
My heart will get hurt
<<<<<<< HEAD

=======
>>>>>>> master
My hidden feelings
Some day
I’ll let you find out
Until then, good bye
I’ll watch over you from afar
<<<<<<< HEAD

My hidden heart
Cache Cache Catch
I won’t let you find out, shh

=======
My hidden heart
Cache Cache Catch
I won’t let you find out, shh
>>>>>>> master
My heart is trembling
What if you turn around?
So I was always hiding
Don’t look back
<<<<<<< HEAD

=======
>>>>>>> master
I keep getting scared
Every time we grow apart
My feelings keep growing
But if you find me
I’m afraid it’ll be over
<<<<<<< HEAD

=======
>>>>>>> master
Hide and seek
I have to avoid your eyes
I have to hide
If we run into each other
My heart will get hurt
<<<<<<< HEAD

=======
>>>>>>> master
My hidden feelings
Some day
I’ll let you find out
Until then, good bye
I’ll watch over you from afar
<<<<<<< HEAD

=======
>>>>>>> master
Some day
I’ll tell you everything
I’ve been watching over you
And dreaming about you
<<<<<<< HEAD

=======
>>>>>>> master
Hide and seek with you
Even now
I’m hiding next to you
If you look back
I will hide
<<<<<<< HEAD

=======
>>>>>>> master
My hidden feelings
Some day
I’ll show you
Wait for me
I’m watching over you from afar
<<<<<<< HEAD

=======
>>>>>>> master
My hidden heart
Cache Cache Catch
I won’t let you find out, shh